I'S VS 草莓100%

草莓100%

魔法少女小圓

東城

i s畫工正d

東南西北

I"S

桂正和 畫女人數一數二勁

正想講，超好J

東南西北 個個都好好屌

都唔知j左幾多鑊

樓上

i's係元祖炒股?

電影少女？

南

伊織太理想化，其實泉先至係最佳女友吖嘛！

短裙加 過膝絲襪 腿肉 先係桂正和畫功所在

伊織好柒煩喎

小泉沙灘之前好正, 但唔知點解返學就變左另一個人咁
季子無啦啦退場
藍子最正, , btw 最唔明點解伊織會鍾意一貴

兒登有幾多個睇過is

成套野最好嘅角色可能係寺谷
設定主角身邊有個咁嘅老友
就同大家讀書時期身邊嘅死黨一樣

現實係死黨阻住班女cow你

寺谷夢幻過伊織啦，出錢出力出時間幫你力挽狂瀾

電影少女